[有圖］岩岩個水樽跌左，變左個霍金出來

有冇人教我點變返原形

推推

第一次就叫有趣 第二次就叫on9

想撚新會然呃正評？

有冇女仔讚過你好幽默？

唔明啲人做乜拎霍金嚟笑

人地有貢獻過你班廢物啦

諗起張櫈

霍金人生就點曬所有智力值點數
而樓主你.. 就點曬on9 值點數

依張gif真係好好笑

個男人仲要係知識產權署署長

Show Blocked User - 玩到扯lin旗